嘩，咁搞法送禮勤又要出post啫

有冇手足mon住呀？

送殯勤